香港警察落荒而逃無恥/柒頭選舉

大年初一香港警察又選擇性失明疑似非法賽車
香港警察喜歡落荒而逃人所皆知
現舉行香港警察無恥/柒頭選舉

大家可以就以下兩個題材投票
1. 無恥選舉
2. 柒頭選舉
大家可以回覆講下原因

候選名單如下，有遺漏大家可以再加

一號：抱頭PC仔
2015年4月26日 - 慈雲山車房爆炸案

二號：轉身就走
2019年7月21日 - 元朗襲擊事件

三號：著草師奶警
2021年2月9日 - 大嶼山北警署搶槍案

唔洗諗都係721

撞閘果幅呢?

陶輝中椒

無恥係
柒就難講

721

著草師奶警
呢單返而好少聽人講......

就咁睇可能已經冇人想理佢哋

正

椰子

年初一最開心係睇哩個post

啲口水流出嚟嗰下

見到個屎忽就好想一嘢踢落去

想播音樂

想自殺定點
睇唔透

Team Kill 咩屌

收咗錢 咪睇唔到囉

販毒都得 但就要俾多D

又要講返當年元朗單嘢LU

元朗百佳

青衣三哥同高小姐

數之不盡

高小姐

係唔係 家屬個單 聽講公厠 同好多人有路 雞有雞格 毒雞

721唔係落荒而逃咁簡單，係警黑勾結夾埋打香港人扮睇唔到

攞碌警棍隊入佢

推

祝新一年madam 快高長大

人哋鍾意享受性生活有佢自己習慣

競徽哥 cosplay

有律政屍幫埋手

佢怕且都分唔少

BY THE WAY 好想睇吓呢隻警界家屬雞係咩料

721無得輸

同場仲有香蕉糖

倒轉播緊

好有動感

一定揀7.21

BTW.仲有嗰Hi咗冰然後成隻馬騮咁跳

龍咁威

一定2啦

想後入佢

你係咪on9
新聞一早講左 果個係市民黎 問緊警察指路

high咗嘢

腫撚到豬頭咁

張相好有動感

啲閪警甴真係好撚柒

比人口爆完

我d稅交咗俾亞洲最蜻蛻部隊

3唔係市民咩

有咩好選不如全部打和super世界第一算啦

果然係
旺角現場

中間三張直情上咗電

奪命雙飛

look at that fat'ass

溫故知新下

831上身

有啲似豪哥哥sor我知豪哥可能有睇呢個 post所以道定個小歉先

邊度似

記得有幕係有隻狗拎枝狗棍打鳩錯自己友個頭

doggy style

有無人覺得似鳩拍豪

新年最啱睇呢啲post，橫掂都冇喜劇睇

四腳狗狗：

隻狗吠返個警察先係最正嘅位

黑警死全家

陳奕迅

因為個個係路人問路
今日（9日）下午4時半，一名男警員在北大嶼山警署報案室內處理一名女市民查詢，該名女市民向其問路，男警遂帶她走出警署外指路。此時，另一名姓黃33歲女子突然從後搶去男警的佩槍，將其佩槍拔出槍袋。
hk01唔貼link

邊度似我

垃圾

果個係入去問路既路人⋯請fc
唔好打稻草人

逐個搵仔啦

為保護公眾地方非法賣淫娛樂場而駐守女廁

仲有幅係隻綠狗跳掣撞閘

第一張個手足有冇事

鑽石公主號呢

依隻狗個樣串到

冇記錯，灣仔嗰次，自己食完催淚彈

返工返到悶 睇到呢個post好治癒

旺旺汪汪叫

打包先

A

S

爛仔係咁

做得黑警都係柒頭

天琦

721轉身走

白警

難簡 全部都世界級

都冇波